想搵番首歌

岩岩係無間音樂聽到首英文歌但係又睇唔切歌名，淨係記得佢影住一隊兩男一女band，background有好無鞋，好想聽番 求幫手

推

輕輕一推

大大力推

10連無難度

廿連基本啦

12

13

14

15

終點在方

終點在望

我望

我再望

輕鬆啦

有好無鞋乜鳩

多